幼貓食野問題

話說 我7月份係公司後街執咗隻貓B
就咁望落去唔夠一個月大左右
開咗幼貓奶粉比佢飲 但就唔飲
要人手用針筒格硬擠比佢飲
其實都唔係飲好多
加上自己要返工冇時間用針筒餵

之後聽同事買咗KAKAYO嘅MOUSSE
佢又肯食 都食左一星期左右
事後帶咗去睇醫生 醫生話呢款只可以當零食
唔適合做主食

睇完醫生
醫生建議可以買啲幼貓乾糧比佢試下
當時我隻貓B都係出咗牙仔少少
但我都係診所買咗包RC嘅幼貓糧

我試過浸濕啲糧 但佢唔肯食
所以我買啲主食罐
試過SCHESIR ZIWIPEAK WELLNESS
佢都唔食
唯一SCHESIR佢會肯食 但痾爛屎
之後再轉CANAGAN 佢肯食 仲要痾靚屎

依家想慢慢氹佢食乾糧
第二次睇醫生打針
屎忽痕買左包RC GROWTH幼貓糧
RC 聽講多味精多油
依家諗緊溝唔溝埋啲罐頭一齊

請問有冇幼貓糧推介？
同埋我長期餵罐頭有冇問題？

長期餵主食罐冇問題，但貴，易肥，麻煩

睇完都覺得你果隻第日會揀飲擇食

依家好串 話唔食就唔食
長期食罐 好擔心會蛀牙

唔好縱壞佢喎，唔係大個左好難教
餓佢半日睇佢食唔食浸濕既乾糧

或者乾糧撈主食罐，慢慢增加比例

好靚
可以試下暖水浸林左D糧, 加D奶

利申 鈦合金胃，去寵物節拎試糧溝埋餵，其餘一年食三包8.5kg，身材perfect，一食罐開心到japp japp聲

我試過擺左全日 佢都唔食

可能佢係街果陣比人餵壞左手勢食左重口味野

或者試下唔好溝奶，溝一包包長條型果種醬/啫喱

肥美
之前買罐頭R左啲試糧 包包都好大粒
尋晚用水浸左比佢試
一開波唔食
之後再加少少罐頭
第二波又唔食
好啦
我就咁擺左成晚
第二朝睇返冇食過啲糧

我執佢返嚟超瘦
唔多似比人餵過

依家佢戒晒奶
今晚試下溝RC 用罐頭

或者試下溝住呢種先（長期唔健康，短期好了）

大包抵食好味, 岩食可以買7kg 仲低 !

好得意呀

布偶？點解咁靚都有得執
試下同佢鬥耐性，過多一兩日佢太餓唔會仲唔食掛

收到 THANKS

我執佢果陣好肉酸嫁
唐貓嚟嫁咋

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

12. ALL POWER BELONGS TO THE PEOPLE

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

好好珍惜BB依段時期，影多啲相，大個就會變樣

係呀 個個都係咁講
但佢依家超百厭
跑得好快 又係咁跳
出奇地對啲逗貓棒完全唔熱情
佢依家淨係攻擊我隻手 狂咬

乾淨左個樣真係似布偶

由佢餓死就啱 正仆街

食屎啦你

還原靚靚拳
唔知再大啲係咩樣

More